%@Auteur:IREM Poitiers\par
 Ces tables \og modulables\fg\ sont visibles à l'adresse \url{http://fabienvienne.com/mobilier.html}. En voici 3 versions faites en assemblant 8 tables identiques.
 \[\includegraphics[width=\linewidth]{Tableperimetre}\]
 \begin{Enumerate}
   \item Comparer les périmètres des trois tables.
   \item Comment expliquer si le périmètre de la table 3 est le double du périmètre de la table 2, moins du double, ou plus du double ?
 \end{Enumerate}